一個反擊就收你班羅馬狗壇啦

壓住踢有鬼用咩

收

食屎晴

蛆半場入多粒未

盧蛇早左貼

失蹤人口？

羅馬唔失分個或然輪就等於0啦

兩甩了

晴晴有矛事？

樓主燈po失敗

預料中事 食屎晴求仁得仁

晴豬講得無錯，羅馬係一次突擊入面入左波了

拉 舉報左你公開會員個人照片

推

Og都係G